請公民黨支持者停用「五大訴求」，你哋不配

五大訴求最重要係釋放所有抗爭者，公民黨班撚屌永遠唔會明。梁家傑講到明只能特赦部分示威者，dllm.

我必須重申一次，如果大家認同某些暴力示威者應付出代價（儘管佢哋先係守護香港民主嘅先鋒，褒獎佢哋先係社會公義），請唔好再騎劫「五大訴求，缺一不可」依個口號。

五大訴求最重要係釋放所有抗爭者

五大訴求，缺一不可(勇武例外)。

關你撚事

其實係
然後你叫港獨佢地屌返你係咪唔要五大訴求

19老燒都係咁講
配唔配？

多次衝突，警民仇怨利息大量疊加，即使成立獨立調查委員會，旗下可能也要就不同事件，分設小組，分別調查，工作量極為浩大，曠日持久。但至少可以讓社會各方都冷靜下來，讓時間沖淡創傷。

然後由退休大法官領導的獨立調查委員會，可以就控罪問題，作出推薦（recommend）：少數證據確鑿的暴力者應予起訴，包括在騷亂中蓄意破壞公物、向建築物縱火、或在混亂中搶掠店舖（若有這類行為的話），但大多數警員和被捕人士，鑒於風暴是由「不撤回」的原點引起，建議不作刑事追究。

果然中國人就係鐘意內鬥

又想分化

五大訴求最重要係釋放所有抗爭者，我唔覺得泛民甚至19明

不嬲唔係同路人，何來分化？
我永遠唔會忘記泛民割天琦嘅咀臉，除非佢哋肯真誠同本土派支持者道歉，否則請保持一段距離。

我唔想公民黨作為虛假嘅五大訴求支持者，獲得不相應嘅政治能量，因為咁對前線/在囚手足不利

只有真正支持前線嘅人先可以獲得抗爭者嘅選票。梁家傑之流若非支持釋放義士，請有番少少政治道德，停用五大訴求

拎條dead body俾連登仔下都好

最重要係有普選

有普選先有其他

我明確表示自己並非公民黨支持者，選票從來並非公民黨必得，何來分化？
公民黨使用五大訴求口號但唔確切執行，先係分裂抗爭陣營嘅表現

邊撚個蚛蟈人？

斷正既前線係應該受法律制裁，講完
blocked

左膠填海都厭臭

行動上係普選，道義上係釋放義士，因為咁先係完全證明我哋比中共正確嘅一步

話時話公民黨同其他泛民玩功能組別上腦，好似連普選都唔係好記得

咁係咪應該叫佢停止主張特赦部分示威者
應要求佢依照返佢使用既五大訴求呢
而唔係一黎就叫人分化

4.5大訴求，缺一不可

前線為公義但受法律制裁仲係以法達義？
你係法家？
On99

但你有冇能力用溫和方式説服泛民大佬？好多方法我都試過，包括dm, mail, 但係冇撚用

推

縱火，塞路，打人，呢d 無論係邊一個文明社會都唔會被接受
所以斷正左要被判刑係好合理

點會想追究自己友先
同比中共殺一儆百有咩分別
台灣韓國民主化都唔會完咗搞自己友
反而係執政黨無事
仲要事實係中共比搞得一個實會趕盡殺絕

兩段建議簡單啲講就係
開個冇實權嘅委員會 用行政拖下示威者 搞死核心暴力示威者 之後大家可以返去「正常」生活
唔講我以為係狗寫
如果不計勇武犧牲要民主化又冇補償係當佢地condom
咁個建議係買完condom送上門比人中出即飛

真 如果啲所謂民主派有用我哋本土要出嚟？
我哋已經冇割佢哋啦
但佢哋仲成日扮代表／專家咁話我地五大訴求應該係點

Between 公民黨都叫ok
民主黨先最大問題

熱狗支持者呢？

依度冇佢哋嘅事

其實19成日企當權者角度諗野

咁咩叫公民抗命

所以？唔等如無犯法，而家唔割只係無得揀
但係去到最後為左安寧，佢地一定要受制裁

所以政府濫捕就係為左釋放部份被捕人士然後當做左野

前線為你呢啲人渣付出真係唔抵，blocked

守法唔等於法治
只有公權力可以破壞法治
示威者係守護法治
法治精神係以法達義

然後你話要制裁示威者
夫藍屍乎？

你先人渣 斷正判刑正常 有冇諗過佢地為左你地啲和理非被判刑呀

法治精神係no man is above the law
所以俾人斷正既人要俾人制裁先係正路
拉

時事評論工作者通病嚟
有人當埋自已係大台tim

法律係會改
係有赦免架
只係一味守法
有冇諗過個法律係邊個定
如果法律只係保障當權者
咁我哋係咪一世都要俾佢食住
唔充權

一個健全嘅法治制度應該award 守護法治嘅人，所以斷正判刑唔正常，除非手足犯嘅係戰爭罪行，如姦淫虜掠，但係根本唔可能

光復後必須全部特赦並追勳

缺一不可

There are some men above the HK law, including Winnie the Pooh

分化撚。

唔制裁勇武，佢地終將成為另一個暴政
支共起家果班本身都係咁樣上位，結果論而言，佢地無為佢地既暴行受刑，最後就成為左特權階級

唔好同我講咩香港人唔係咁，我唔信既
我信人係有劣根性，你唔impose 一堆rules and regulations 最後都會俾權力腐化

拉

勇武睇清楚喇

請你自殺，你呢個港奸

又係度廢話
勇武派點成為暴政,有人做大官咩?

抗爭者主流從來係口號派,捉鬼天師同割席派

同意

香港未光復，中共未倒台，就有泛民支持者話勇武係社會危害，必須制裁。依番說話光復後先講都未遲，但係你喺打仗時講士兵使用武力會威脅社會穩定⋯⋯

依個就係泛民支持者本性，大家睇清楚未？

Shame on Civil party

分化撚現真身啦

希望你讀多啲書
唔少勇武都有睇過酒神的抗爭希望你都睇下

唔係唔明而係實際上極難100%做到

爭取咗一個真係國際、獨立既調查先
拉埋黑警罪證落水
先有得博一齊特赥

光復香港時代革革命本質就係戰爭與革命
只要抗爭者唔係同警魔一樣淫慾婦女係唔需要交人

殺納粹軍人又要告殺人?

弱智分化狗 你唔配做人添啦

其實唔只五大訢求
光復香港 時代革命
社民連 民主黨 公民黨都唔配

時代革命太高層次，宜家佢哋五大訴求都冇全力支持

唔怪得公民黨明知比人屌就講反對特赦涉傷人示威者
原來就係迫香港人選擇出賣遭黑警輪姦班女仔接受特赦埋強姦警

目標一樣就得

如果柒婆出黎話支持五大訴求
我都收貨

算數啦 連登唔批評得有頭有面既政客， 但無名無姓勇武就可以隨便開post 話佢地。

試下熱狗講唔可以特赦，連登仔就會屌到上天，公民黨講唔特赦連登仔就會講犯咗法就要拉。

屌哂你地 法治俾人破壞到渣咁，你地就一路縱容人地斬鳩我地，再唔俾手足反擊。 唔好雙重標準到咁啦，公平d 對自己手足好無？政客仲要有錢收，屌你老母前線果班仲要無綫無前途

一個太陽花運動就ko曬班要守法既人啦
太陽花運動冇打爛野咩？
最尾咪又係全部特赦
咁特赦勇武有咩問題

19都講明嚴重既唔特赥
講明嚴重既唔特赥eg十年以上既
就唔會放生哩啲黑警

Kick off 咗真獨立調查先
一有野查到出嚟，國際嘩然
所有野都易爭取

依家乜柒對家罪證都冇係度爭論叫價要幾高
係浪費時間

梁家傑同何俊仁係特赦的議題上出賣示威者

而次次比人篤爆就出水泥隊拉post
我懷疑飯民暗中同中共deal

大家唔信迫飯民講有無幫新屋嶺的女受害人攪庇護

咁未發生依半年既事
有冇人周圍放火？
香港人就係識放識收 知咩係做得 咩唔做得

agger 根本就係咁

宜家連槍都未見拎到出嚟真係用到，你同我講會成為暴政

釋放係理想情況，特赦係政治現實，唔係話要buy邊個，但不割

文宣上用特赦唔符合現時社會嘅期望，有反彈好正常

你飯民唔講特赦強姦警,唔講反對特赦暴力示威者係咪會死?

講呢兩樣野分化自己陣營有助攪獨立調查?

你老人家叫人唔好舉美國國旗已經顯示分析能力判斷能力低

話要救埋勇武，就係叫你唔好分化。
而家叫你唔好分化都算分化？

咪撚分化啦仆街
咁有心不如貼下文宣啦

戇鳩
你為左釋放所有抗爭者咁你當初不如乜撚都唔搞

最緊要梗係普選

兒登仔：五毛分化

呢場係戰爭， 雙方都無干犯任何罪行。

依加我地係要佢地投降 我地比出既條件係5大訴求。

完

現在係飯民想推行動派去死
係邊個分化

我都好想所有人平安出番黎，但是現實咁諗，有特赦部分手足點都好過冇特赦，起碼救一批

公民黨維穩囉，全力擁護嘅個制度囉

佢地根本唔同抗爭者，都唔認為港共係敵人

佢地係覺得自己同政權係同一個大圈子入面嘅兩種立場咋

就好似同一間公司嘅兩條team，唔會係你死我活嘅關係，佢地只會諗點樣攞共識，而個共識當然唔係55分啦，點都要偏向政黨嘅。

因為政黨對外要人投票嘛，撐政府嘅投民建聯，佢地咪要分另一個立場嘅票囉

含淚投票了！

啱呀根本泛民老人就係分化撚，攪敗抗爭陣營誤導群眾，空有政治資歷卻毫無政治智慧

釋放唔等於特赦
手足無罪特佢老母赦

唱雙簧

缺一不可呀 係五個要曬

1. 我冇任何政黨背景亦不代表任何政黨
2. 我以上睇法係7月開始講五大訴求時已經咁講
事後其實好多人講過
3. 唔好打稻草人
由頭到尾冇人講過特赥強姦犯
講明重罪既唔放
哩啲至少包括嚴重傷人，強姦，謀殺，非法處理屍體

屌你，缺一不可

啱呀

自己起下呢個post班人底
一律飯民死忠,我懷疑係議助

Sor我錯，但係好多人唔記得要釋放義士

特赦係係書面寫明永不追究

但呢一刻釋放,下一秒可以鎖人番去告

可以over得未？

拉

樓主語氣係重 但係講得冇錯

又on9分化

如果呢個政權嘅法律真係無上神聖非守不可，噉時乜撚野代革命

做你老母閪順民啦

其實逢見到依啲post

只會提醒我哋團結

其實唔係當，某程度上係，邊線個支咪大邊個就係大台

準備比泛狗屌啦

俾人屌緊啦

講到5大訴求好似你發起咁

冇全力支持情有可原
全部做曬影分身都唔掂啦
港獨、永續基本法、武力起義、和平手段唔同
都係通去五大訴求
最多咪道不同不相為謀
告自已人直情係違反五大訴求喎

咁講無衝突呀，既然唔支持曬5大訴求咪講4大訴求囉

分化post
完

五大訴求只有一種定義，亦係抗爭者嘅憲法，不容質疑

請大家BLOCK呢個五毛或熱狗,又想分化和勇
請回想之前一POST: 共青團:香港人和勇不分思想一長很麻煩,可以用極端本土來分化,拉一派打一派

屌！

無勇武你7個月前輸撚左啦

拉
單機啦阿sir

咁法治精神裏面，law存在嘅意義係乜
盲目跟隨法律就係尊重法律精神咩

Fc for 所有人：

唔該睇吓原文
1. 佢冇講過特赥要針對邊一方
2. 用吓腦
公平審訊下嚴重傷人既
示威者有幾多個？
黑警幾多個？

3. 梁家傑講法基本上同19老燒冇分別

原文：

梁家傑指出，特赦確實是政治行為，所依據的不是法律原則，但完全包含法治的框架之中。他認為，應該在釐清事實的基礎上，為這場群眾運動重新作政治定性，再選取合適的案件特赦，方式可以包括停止追究、減刑等，大致有三部曲：「先做獨立調查委員會，等大法官做好報告，再認真考慮將群眾運動重新作政治定性，然後在適當的案件之中進行特赦。」

他坦承，部分案件要談特赦很難：「有很多人都覺得，如果你真的被認出，你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。但現時林鄭如此不發一言，一問特赦她就說什麼危害法治，怎麼搞的？大家都知道，特赦這回事，香港也發生過，怎麼會危害法治？」

尊重法治
人有劣根性
無罪推定去咗邊
原來法治精神就係“我”覺得人有劣根性，“我”覺得你將會犯罪所以你地通通有罪

你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。

點睇都係講緊狗隊多過抗爭者啦

開始俾人屈sir屈毛
我又唔係白票撚，又唔係熱狗，又冇政治背景，只係一個普通抗爭者
我只係批評泛民，希望泛民唔好割前線，就俾人屌分化。不知幾多人好似我咁心灰意冷
如果場運動散咗，泛民打手一定罪無可恕
Bye

如果有手足斬警察，佢係咪要坐監？

殺納粹係咪謀殺？係嘅話我走先

條友根本答唔到

前線唔係果班冷氣佬會明,班人連直播都唔睇
玩pepe頭打卡就曉

唔打柒對家根本救唔到自己人

到時共識
基於特赥要兩邊同一標準既前提下
救哩位巴打要放生幾多黑警
制唔制

Btw隔離post巴打神回

又係飯都未上到就指住同枱既鬧定甜品揀食雪糕定布甸好

想當日我踢爆黑警強姦榮獲海外華人轉貼, 連黨報都係專欄開我波

最後一踢爆公民黨出賣前線就比人狙擊,又屈分化又鼓動人BLOCK
根本就係中共的人格謀殺滅聲

嘩維尼凌駕法治都有人負皮，泛民打手到底有幾痴線

依家最嚴重係燒嗰阿叔
嗰位阿叔係咪納粹？

屌你老母梁家傑

block 7得 呢個仲唔係紅底？

肯定俾人統戰哂

係WOR
你拿起份大公報, 睇下有咩POINT可以判示威者終生吧

五大訴求，缺一不可
邊個講唔全部釋放，都係唔認同五大訴求
不過就算唔認同，只係代表唔係自己友，唔代表係敵人

左膠民主黨仲進步過公民黨

你真係偉大
推人去死 換取自己既前途

前面有個窿你就搵同路人填平去 而唔會諗方法大齊跨過個窿

唔怪得知越睇越怪，原來你潛台詞係停戰

你答一條問題先，你最終目標係咪制度內改革？

回咗
我冇反對特赥哂所有人
我係唔認為有可能僅係單方面特赥抗爭者

Eg特赥哂所有抗爭者 同時 所有黑警揸正嚟告

條特赥既界點劃，要救人 定告人 為主
中間必然要面對trade off

不過唔該
係半隻狗都未告前
花時間講哩啲係浪費時間

左唔係問題，後生白鴿同民陣都冇得彈

我乜潛台詞都冇
我目標就係五大訴求，普選
係咁

飛機打到出宇宙係冇用

民主黨係得何俊仁條老野唔化
後生民主黨議員無割席仲行得好前

仲好意思講五大訴求

你pin我個句啦
d人都唔撚明
成日話犯法就係犯法
又唔講個法例本來就唔公平
咁何來犯法？
100百年前黑人同白人食飯係犯法
咁宜家呢？

咩最重要係普選？

on9

部分特赦(輕罪)根本唔可行
因為到時告咩係對家話事

若你交一個,律政司班走狗玩控暴動就奶野

台灣人就係有見識所以同上同落,香港人只係去睇畫面,完全唔知畫面後係咩

現實咁諗係好難實行,但要叫價就梗係叫到盡
呢個道理係泛民永遠都唔明白嘅

係咁用本法律拋人都on9，北韓睇av都係重罪，咁唔通又走去鬧人係暴徒係破壞法治？

法律保障社會發展同人既權益不被侵害，但當法律變成政治工具，告人民又唔告官/政府，就算有法律都係冇法治，只係人治，係極權主義

講撚咗以獨立、國際調查嚟定罪
你係拗緊獨立調查有幾獨立
咁係另一樣野

同埋你係定咗罪先劃界點特赥
基本上嗰定罪大致公正既話已冇得輸

你憑咩攞勇武同垃圾共產黨比，共產起家都係因為佢地冇飯食要鬥地主，要超英趕美，手足死係為自由為民主

唔好唔記得依家既十年暴動都係攞明朝法斬清朝官，本身一早應該要廢除呢條法，唔該你分清楚犯法同犯罪既分別

真呀，幾大都嗌高佢，還擊都要架

over my dead body

飯民的本質

成班人夾錢開鋪賣野
有客到對一件標價5000的貨有興趣

呢班飯民係個客未R折自己鋤價落500

樓主係熱狗，想搞分化

垃圾泛民

梁家傑條撚屌仲未解釋咩叫法治未死

不分化！

公民黨呢班撚樣仲話最多律師既黨，法治比人抽插到體無完膚都仲可以話有險可守， 司法覆核/ 義士畀人告佢地有做過幾多野？ 當大律師公會都出埋嚟話政府癡線，佢哋有冇出過聲？

拉
唔好分化
不過我認同要放曬所有示威者，因為好多已經受左酷刑對待，比正常司法程序下既後果更重。

你唔死浪費地球資源添啦

成日講政治現實

現實得兩種

1 攬埋傷人果班唔告大家團聚咩咩相見

2交完人班後生比律政屈暴動,公民黨法律女神教你去終審法院搵公義

飯民出埋閒置三年假ACC鼓動人封鎖我滅我聲

Brinkmanship
全世界都識係得香港政棍唔識

咁你搞掂班大狀先

永遠就先諗自己先讓步

呢啲心底內都係奴才

No 每一個都咁重要 五大訴求 環環相扣 所以先缺一不可

AGGER 泛民班左膠撚樣真係唔撚死都冇用
咁撚多年都係咁撚ON9

大家一齊五大訴求，唔代表你要投票比佢

人地係講緊現實睇法，亦都係策略

學鄭立話齋

光復後唔係我地可憐/特赦 勇武

而係佢地根本無罪

佢地係全香港嘅英雄

應予以追勳 獎賞

大家真係要感激樓主
篤爆完就比飯民派人攪

做文宣已經煩
又要面對飯民的抹黑

所以要屌律棍黨先
全陣營係呢班人咬住勇武小隊唔放

和理非唔應該睇直播捉鬼
而係要做糾察屌死想割席的飯民老鬼

其實 憑什麼我們的要低聲下氣乞求極權政府答允訴求

你邊撚個呀 問你

哩度D泛民打手太多喇
佢地屌人就得 你一屌佢地 成班左膠衝曬入黎話你分化

如果真係跟樓主咁做，可能得幾萬人叫五大訴求，缺一不可

分化撚

區選真係咁重要咩 好撚心唔好俾班左膠泛民影響啦

五大訴求從來得一個version ，所有抗爭者都知，中共都知
你班政客知道唔嗌五大訴求就會失去政治能量，所以焗住講，,但係行為上唔支持釋部分勇武，只考慮特赦和理非，偷換概念，割蓆勇武，恬不知恥！
任何有政治道德嘅人，都有資格出聲屌柒公民袋，主要係梁家傑同余若薇，其他公民黨成員唔出聲一律當係兩個食屎大狀嘅應聲蟲，包括dead body, 郭家麒、飛機師

我唔投公民袋好耐.. 但都唔會分化唔會割蓆..

呢排一日就有人提住 deadbody... For what?

司馬昭之心!!

又係依個批評就係分化嘅論調
留意我矛頭只指向公民黨，熱狗屈哂全部人供泛狗先係分化。
Dead body 論正正就係楊生政治前途上嘅跘腳石，唔想俾人鞭就快啲出嚟澄清法治已死

你睇吓有冇人post鞭到白鴿入中聯辦而又正皮多過負皮？冇呀，因為佢哋證明到自己無條件站在抗爭者一方，重升level到講時代革命！
相反公民黨仲偷偷地割蓆，冇100%支持五大訴求，冇用盡一切法律方法拯救義士，不斷對外傳遞香港仍有法治嘅信息，重明確表示唔支持釋放所有抗爭者，唔支持燒法院，指點勇武。

我將事實講出嚟就係分化撚，不如一死以謝天下算

1. 冇100%支持五大訴求
— 重罪犯雙方不放哩一點係老燒同19以至非常多人既立場
係咪哩啲人都等於割蓆

2. 冇用盡一切法律方法拯救義士
去警局救人既，onq等都去好多次

3. 不斷對外傳遞香港仍有法治嘅信息
不斷？
講嚟講去咪onq幾年前一段
余若微最近信報訪問

法律能保護雞蛋？

「有律師問我，法治究竟有無受損？」過往談到「法治已死」，法律界往往感到冒犯；但時移世易，律政群英都不得不面對現實，余若薇慨嘆，該同業認同「法治有損」，理由是「當大部分人都感到『有損』，法治已經受損」。談法治不能脫離群眾，有否受損是觀感問題。她說：「法治有句名言Not only must Justice be done,it must also be seen to be done（正義不僅要伸張，還須彰顯於人前）。」意思就是普羅大眾要感受到，法律及法庭能夠保障自己。

「法治」被視為香港基石，但背後概念其實很抽象。我們經常說「法律面前人人平等」，法律賦予人們基本權利，而要建立法治社會，余若薇指出，除法例不可嚴苛外，最重要是政府尊重法律，執法要公平公正。遺憾地，自從衝突爆發後，執法部門愈來愈備受質疑──截至12月16日，警方拘捕人數高達六千，而檢控率僅為17%，更諷刺是被捕人士規模，竟然高於全港在囚人數。

重明確表示唔支持釋放所有抗爭者，唔支持燒法院，指點勇武。

4. 梁家傑句野明確係邊？
有提過示威者？
部分人必然包括示威者？

你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。

5. 唔支持但可以諒解
一個大狀講到咁已經好盡
唔撚通支持

你講既一係就唔係事實
一係就曲解

唔使以死謝罪
冷靜客觀啲就得啦

美參議員魯比奧：是時候要有一個針對港警的國際獨立調查

搞掂哩樣野
到時先諗點樣minimise 自己人受傷同時maximise 啲狗既刑責啦

1. 係割蓆，尤其係公眾人物講出口
2. 解䆁下for popo嘅禁制令點解得一次
3.你刻意忽視佢地對外lobbying嘅立場，佢哋明確反對攬炒，但係有能力嘅政客應該識用brinkmanship, Steve Bannon 大紀元訪問已經提水話用Nuke option
4. 部分人當然可以包括示威者, 而除咗戰爭罪行，所有示威者應被釋放，此為五大訴求之一
5. 記住佢哋除咗大狀，亦係公民黨成員，亦有支持五大訴求。五大訴求就係咁盡，唔想咁盡嘅請明確表示不支持五大訴求，我會理解，但係佢地一方面想維持自己體制內大狀身分，一方面想賺取體制外示威者選票，會唔會唔道德咗少少？

我一直冷靜客觀，換嚟嘅係所謂同路人嘅冷嘲熱諷，屈毛屈分化，然後閣下叫我冷靜

樓主係熱狗

1. 第一點連老燒都親口講過
如果你覺得佢都係割有乜好講

哩一點係要爭取最大支持開始咗獨立調查先
有啲姿態點都要擺吓

2. 唔知你講邊樣
但如果你是但講一樣心中覺得應做而又未做
=未全力—》冇資格講五大，割蓆
咁好多人都冇

有冇諗幾撚多人俾人拉
幾多官司
仲要出外遊說
郭榮鏗俾所羅門點名讚做好多野幫香港抗爭者又點計
係咪有一樣就覺得做少咗就上綱上線

3.睇吓所羅門講咩啦
仲有唔好撚柒
你估關係法美國佬會想取消咩

4. 可以 不等於必然
你條蠢撚想用哩句入佢
起碼質問佢包唔包埋示威者先啦白痴仔

5. 弱撚智
首先，梁根本冇誤過不特赥示威者
你自己睇多次

其次，好多時政治就係要含糊爭取最大支持
你都弱撚智

咁要試吓先知

樓主咁云伯係咪割蓆出賣乜都齊，正仆街冚家鏟
冇資格講五大訴求呀

[]

爭取一個廢嘅訴求用左3個幾月，所以特赦全部人你可以預計番幾耐

香港人有幾廢你望下條街就知，講推翻個政府，咪玩啦 黑警都未死過一隻，武唔得咁和啦，罷工罷左3次，有幾多人響應？其實真正罷得成工得8月5日一日，新工會加黎加去得幾百人，真心爭取5大訴求係得咁少數渣

裝修冇用，罷工又有難處，咁罷食得啦掛？藍店 吉野家，美心都仲有咁多冇骨氣嘅垃圾食緊，照理其實大部分人都唔配講呢句口號

某程度上，議員嘅行為只係反映緊市民
只可以講句 香港嘅現代奴隸制好成功

永遠都係插自己人多過對家
拉

屌那媽如果我哋由得勇武坐監真係賤過狗

係釋放所有！所有都係政府攪出黎，官逼民反

1. 老燒一早係燈神，唔知點解連登依排瘋狂吹奏佢。我明確表示，公眾人物若非支持五大訴求，應受割蓆
2. 政客代表人民，政客唔係手足，政客應該受大眾監視，政客可以被割蓆，明未？你作為普通人，竟然盲撐政客忽視手足，一係中國人代入權貴思想作崇，一係你係政客打手
政客代表抗爭者，講得出五大訴求就必須付相應責任，相反我哋一般人抗爭只係義務。
3. 所羅門唔係美國政界全部，Steve Bannon 支持可以用香港關係法制裁中共
4. 佢如果想站在抗爭者一方，必須明確表示其有限度特赦言論不包含抗爭者，否則係割蓆。戰場上必須無條件支持士兵，否則係叛國。
5. 五大訴求缺一不可為抗爭者憲法，政客如果想站在抗爭者一方，必須明確擁護此規條。同中共博弈係戰爭，係革命，唔係政治協商，不容含糊其辭。
再者，選民無任何責任揣測政客心中想法

釋放所有抗爭者

當然，條神怪撚入青山好過，我上面都明確表示過依度冇熱狗嘅事。

不過你哋郁啲就用熱狗，陳雲、怪力亂神同所有批評泛民聲音類比，顯示你哋從來冇虛心接受意見，只識打稻草人屈毛。點解抗爭好似進步慢咗，就係因為傳統泛民思想重獲政治能量所致。我以為區選大勝後年輕泛民及本土可以主導一切，點知都係徒然

梁天琦嗰筆仲未同你哋計，除咗已退黨嘅毛姨，未有一個傳統泛民道歉

連飽讀詩書嘅政治人物都未擺脫到支式奴隸思想

1. 講多次
我冇參加任何政黨

2.我冇咁類比過
哩個post 貼圖係測試閣下

小弟話人熱狗等等
都係基於對方親共
而唔係屌飯民

3. 哩家點唔係年輕主導一切？
要梁生訪問都唔接
退出先得？
佢篇訪問成篇都屌中共喎

4. 我贊成有屈過佢係鬼既飯民道歉
屈得最多既係劉細良

公民黨從來唔係同路人 只係一班政棍
當年魚革割蓆割撚到
唔係以為依家出黎寫兩張揮春屌兩句柒婆就算手足呀？

agger

公民黨而家同督灰冇分別
佢地送緊前線去死

教咗咁耐 邊d係同路人 邊d唔割
都未識

成日出呢D post 既人，想請問
你地有無見過有激進藍絲屌民建聯只係愛錢唔係真心愛國？
又有無見過黑警屌林鄭只想靠警暴做盾唔係真係支持警隊？

我相信無，但如果上面果D真係發生左你會唔會覺得好笑？
如果會
不如你又望下自己D post
望完仲笑得出嗎？

問題係公民袋反對特赦前線小隊

公民黨最大問題係支持者普遍基本人格都有問題

五大訴求缺一不可係你自己叫自己講無人威脅你
但公民黨元老公然踐踏五大訴求, 本來應該係你班人家法條廢老,可能踢出黨或指示條廢老收回言論

而公民黨支持者竟然抹黑指出問題的人

又搞分化

分化post來

可能班所謂公民黨支持者就係五毛

最重要係普選有普選先係一切

你有冇見過泛民屈梁天琦係鬼?
你有冇見過余大狀屌人燒法院?
你見唔見到公民黨黨魁公然違反五大訴求?
Whataboutism 係人都識, 唔該大家叫泛民唔好割手足先

呢個就係香港政治最撚嘔心的位
係政治明星化,支持者覺得自己無責任監察自己支持的政客

當政客(明星)出事, 支持者反而走去盲目護航

14歲女童被指當日下午在現場舉傘，以助其他示威者設置路障已經告左暴動

公民黨智障支持者知唔知根據廢老的重罪不特赦原則就算僥倖抗爭成功呢個女仔都要受刑

屌我分化嘅人聽住:
好簡單, 根本換走班老seafood, 就冇人搞到分化

負皮我嘅幫梁家傑含過撚呀？

美國華府: 不希望看到「香港抗共陣營」內鬥分裂

換走咗啦
梁家傑有議席咩？
余若微有議戒詳？

即係依家冇問題啦？

你完全唔睇事實，答咗都唔理

1. 佢哋有人咁講過，當中毛ee道過歉
我支持要求有講既道歉

2. Source?
係梁家傑話不認同但可理解？
咁都叫屌？
你戇撚鳩？

3. 點違反？
19老燒講法完全一樣，係咪都違反？
上面講完又唔聽

1. 毛孟靜早已退出公民黨，我只針對公民黨，甚至白鴿我都有讚
2. 梁家傑指出，特赦確實是政治行為，所依據的不是法律原則，但完全包含法治的框架之中。他認為，應該在釐清事實的基礎上，為這場群眾運動重新作政治定性，再選取合適的案件特赦，方式可以包括停止追究、減刑等，大致有三部曲：「先做獨立調查委員會，等大法官做好報告，再認真考慮將群眾運動重新作政治定性，然後在適當的案件之中進行特赦。」

他坦承，部分案件要談特赦很難：「有很多人都覺得，如果你真的被認出，你做出一些嚴重傷害他人的行為，那難道又特赦？當然，那可以酌情減刑，例如當時被挑釁，所以我覺得有部分人不能完全特赦。

五大訴求之首：撤銷所有反送中抗爭抗罪

3. 你有冇背清楚五大訴求？佢兩個老野擺明冇完全支持

唔好騎劫個post, 李怡先生以前都係共產黨員。
我focus 係公民黨某些成員嘗試軟化五大訴求，同埋未明確糾正自16年起屈本土係鬼嘅路線錯誤

你又知我鍾意睇李怡老先生

咁佢兩個‘不完全支持’五大訴求算唔算割蓆？共匪？投共？
佢哋唔係，咁同一標準，公民黨一樣唔係

我已經講過五大訴求本身係有內在矛盾
你不可能要求特赥抗爭者，但同時公正審判黑警

冇矛盾
特赦抗爭者=還法治守護者一個公道=不是以法，但係達到法治之義
公正審判黑警=以法限制公權力=以法達義

冇真普選呢刻放左都可以慢慢清算

消息來源？無嘅當你係分化友。

留意返最近所有批評泛民或本土派抗爭者嘅post, 得依個正評多過負評。我可以擔保屌VL, 屌民陣，屌on q 本人，甚至屌五比零嘅post 都唔會有多數人支持，係公民黨老一輩先出事。
致公民黨大狀及其議助，我唔會揣測你哋嘅動機，亦無興趣知悉閣下是否從心底裏支持五大訴求。但係睇完依個post 嘅回覆，希望你哋知道貴黨資深成員最近言論對抗爭者convey 咗咩message. 所有泛民政黨在開始講五大訴求時，已被完全歸入抗爭陣營，稍有切割均會被視為背叛。你哋講嘅嘢以大狀冇問題，但係公民黨作為抗爭者，你哋不具備講最近言論嘅政治能量。你哋嘅言論只有中立人士如李國能先有資格講，以抗共者身份講就係割蓆。
懇請你哋正視問題，否則真正分化撚有機可乘，失去選票後果自負。

點解到依家啲人仲可以覺得冇選立法會=呢個人冇影響力
如果係咁嘅話, Who the fuck is Solomon Yue?
退落嚟意思唔係叫你唔好選, 政治參與唔淨係得選舉呢個選擇

其實就好似大部分六月前未覺醒嘅香港人對政府嘅睇法咁
係咪道個歉認衰都咁難呢?
唔係唔比錯 人誰無錯呢 但錯就要認打就企定 律師黨應該最清楚

大家都睇到Over左你個Dead body
出嚟講句對於三權分立徹底破滅感到失望同憤怒都好呀
Promise會施加壓力又好乜都好 其實都係門面野黎啫
係覺得認衰好冇面，定係覺得冇需要？

btw
唔好同我講話議員私底下做左幾多唔需要話比選民知 你投得佢
佢係要對你報告架 選民係有知情權架
唔好睇到你張票咁cheap先 含淚投冇問題
含完唔監察 下屆就真係含撚都唔掂

兩張舊相

戇鳩
評論使鳩資格
既然冇政治能量又怕乜人講？
Btw，點撚樣度政治能量呀？
你講就係？
你度咗我未呀？
Sorry唔記得同你申請添

認乜野衰？
老燒/19/梁講法只係講出事實
我唔覺得有問題

你覺得有
而且嚴重到可以抺殺佢哋哩7個月既努力既
咪唔好投囉
你都係想draw哩個結論啫

發老脾呀
又話冇政黨背景？
咁嬲做乜？
由頭到尾我只係話梁家傑同余若薇二人欠缺政治道德，有咩問題？

忍你耐喇
User 通街都係處就係幾個月之前叫人唔好揮美國旗條弱智

咁學咩人嗌五大訴求？你食撚屎啦 屌你老母
Blocked

所以我覺得勇武前線退場無可厚非，香港一日有你呢啲垃圾一日唔撚使要自由 學人講文明社會 極權體制下嘅社會係文明 都係嗰句 你老母畀我屌緊

法律係極權制定架喎 咁送中法嗰時點解你要反？ 你唔乖乖地躝去支那？

有法治先有法治精神喎 而家人治你同我講法治？

19係邊個？大台阿？憑咩佢講明嘅就唔做得？林鄭都講明要止暴制亂 快撚啲繼續去做支那豬啦 垃圾

又嚟啦 所有批評都係分化 唔用自己個腦諗下先 總知就一句分化屌埋去

做得唔夠.. 唔係全套支持五大訴求... 其實係萬能 Key...

你一樣可以屌胡志偉除左 612 唔見左影...
你一樣可以屌無 ee 阻膠雄得把口..
你一樣可以屌眾志淨係玩國際戰線加泰都攬...

每人對政治人物要求不一樣..

然而，Deadbody 響呢度被屌O既頻率 for whatever reason 係異常地高，而我係聽過好多次 Deadbody 出現響前線頻率已經係算高。

我再講一次，我唔係爭佢。我只係不割蓆不分化。唔特別幫到件事O既就真係無謂嘈。我接受人鞭策政治人物，但唔係威脅同屌。五年前係和理非屌散勇武，難道有人想今日調轉個故仔？

邊個做得唔夠，到投票果刻，我相信香港人眼睛雪亮。

’由頭到尾我只係話梁家傑同余若薇二人欠缺政治道德，有咩問題？‘

問題係你講大話，你唔止咁講

‘你哋嘅言論只有中立人士如李國能先有資格講’
你自己講架
我只係反駁你哩點
言論自由不需要資格

其他屈毛美國旗嗰啲對我冇用

你中意起底
我又起吓啦

夠膽唔戴頭盔叫人乜乜乜
飯民fb叫人投票都唔啱
明示暗示叫人唔玩區選又唔敢明講
反對將選舉當公投
（有乜問題？結果俾極大彈藥外國）

未必 大把後生嘅議助都係要反制度 佢哋根本就只係一班自私嘅狗閪

唔係大台
只不過以你標準
梁家傑係背叛出賣乜乜乜
咁19老燒都係

唔通五大訴求係公民黨發起？

你咁樣仲學人講五大訴求 :五大訴求！不過唔特赦所有義士人唔笑狗都吠

係嗰班老野唔識進步啫 你起一起底睇返上面啲人 仲叫人唔好舉美國旗 好彩起一起底，唔係嘅話就晒時間同佢嘈

一樣咁要求
但要知道現實難做到

考試考100分好難
但咁不等於唔可以set目標考100分

每人有唔同要求底線..

仍然好大批抗爭者唔係爭取緊特赦..
係爭取緊撤消控罪..
因為所要事係政府一意孤行所觸發...
政府要為此負責而唔係市民...

利申: 撤消控罪固然可喜... 特赦亦欣然

最弊有啲人連囉100分嘅目標都冇

當日何俊仁話要特赦前線警比我踢爆,有唔少人為左所謂唔分化唔出聲仲有班仆街鎮壓我

現在終於到公民黨郁前線示威者

你睇唔到樓主打咩佢依家話事要邊個唔講就唔講 拿撚左版權呀 你問過樓主講唔講得未

最幣係某人話攞一百分係唔啱

冇錯

五大訴求得一個version, 法治大義只有一個：限制公權力
依個係法治定義，唔係我定

你諗下如果我哋輸咗咁點？外國就以為民意逆轉，佢哋落錯注
區選係high risk high reward, 我只想降低risk, 尤其黎明行動出現咗民意反彈。最後雖然冇降過risk，但靠鄧曱甴攻大學我哋好彩攞到reward, 咁我都已經收咗皮

咁都係白票撚？使唔使咁痴線